昂山素姬：中國是緬甸榜樣 無國家勤奮上能超越中國

緬甸國務資政昂山素姬在北京出席第二屆「一帶一路」峰會，內地傳媒《新京報》及澎湃新聞引述昂山素姬在論壇上表示，中國是緬甸的榜樣，證明有決心、努力與勤奮最後能夠得到什麼，世界上沒有任何一個國家在勤奮上能超越中國。

昂山素姬在國際合作高峰論壇「民心相通」分論壇上致辭，稱今次帶着友誼而來，沒有相互信任和理解，就不會有真正的友誼與合作，希望在相互信任和理解的基礎上建立合作和友誼關係，而不是一種以影響力和權力為基礎的合作。她又稱，歡迎各國人民擁抱和迎接各種各樣的文化，為人類發展作貢獻。

勤奮奴性

緬甸版777

咪又係想中國課金

真係物以類聚
埋得中國埋都係邪惡軸心

佢知唔知佢點解會死